又有新嘅騙案啦

今朝聽公司電話
錄音講我已經確診 請收拾行李
個tone同把聲同入境處禁止你出境一樣
真係好無人性 咁樣嚇鳩人
利申：冇驗

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月